「股市反映未來走勢」新鴻基地產 52周低位

如果10月10號 林鄭宣布填海增加土地供應
唔知又會跌幾多